同你鍾意既人對視既感覺

有冇人試過，唔係情侶關係，但面對面對視既感覺。

你平時同人講野唔會望住人地架

有電

一個字：小鹿亂撞

聽其他人講緊野，但咁岩同佢對視左幾秒，兩個人冇講野....
眼神好溫柔，就算得幾秒，但好似成個世界都靜止左咁。

我都覺得係呢種感覺
大家都有好感但又冇進一步發展
個種微妙既距離感

有一種大家「望入左」對方眼入面既感覺
係有connection而唔係純粹禮貌既eye contact
雖然咁講講到好1999 有冇人明

唔理同邊個
只要一對視多幾秒
我都係會傻笑避開果個
渣到呢

我明啊！！！！！！！
Exactly就係呢種感覺！！！！
果種眼神好似睇透左對方咁！！！！

我頭先就係同一個有好感既男仔fd對望
個腦好記得個一刻 佢對眼好靚

係！！
明明得幾秒（但其實都比正常既eye contact 長少少）！
個腦會好深刻，係咁重播果一刻佢對眼既眼神！
好溫柔，有少少憐惜既感覺....

好似大家係借d椅望住對方
因為明明大把地方可以望但偏偏就對望
但又唔覺得尷尬
比著係其他冇興趣既人就會覺得odd odd地
我趁佢講野個陣係咁望住佢側面

被男同事發現左
佢仲突發望實我
笑9me

個男同事係你冇feel既？

有少少
所以都避開佢對眼

係啊，明明正常會覺得好odd，然後另轉面。
但好奇怪地，兩個人果幾秒，對眼好似磁石咁互相吸引住。

其實都正常，會怕醜

好廢啊我
唔識順住上

但係瘋狂咁望，又好似chur住人咁。

而家係我比人望
跟住避開喎大佬

如果係咁，你對佢又有好感，你可以再試下多d eye contact wo~

唔得啊
成日忍唔住傻笑
成個on9仔咁

去馬啦，傾下計咁

但係有時會唔會的自己一個咁諗而人哋係真係咁啱望到你

返工，試過同個女仔客傾緊啲問題點處理，覺得佢望住我對眼，我就望過去，佢又冇回避喎，咁就同佢對視左幾分鐘，而我地個口仲係好似冇野咁講公事。

依家諗返起，都覺得幾正，但當時真係冇咩特別野諗，純粹想望清佢對眼。